轉做曼迷的第一天 晴

終於享受到勝利既味道 我就知道我呢個決定冇錯 GGMU

Daddy

叫左你迷lin嫁啦，係咪爽過迷2&b呢

爵士連加特

樓主迷爆炸頭

咪污染曼迷啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

華西 最完美既男人

利迷ho ball

We are glory hunter🤙🏻

Glory glory man united

朗尼

第一次覺得樓主高質

25賓

趁雲加失勢即刻打落水狗

真，iwobi垃撚圾

vv報恩

牙滿

感覺良好嗎？

好充實

樓豬打中堅肯定好過smalling